晨運前食咩好？（除咗香蕉）

大家晨運前（eg 跑步）會食咩？
乳酪？

女

無咩食
飲水空肚跑
跑完完食早餐

energy bar

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

肥牛

朱古力
高熱量
保你不暈

減脂期空肚飲水
上磅食蛋白粉沖麥皮